我哋俾個文宣page呃錢 仲要屌返我哋轉頭 大家幫手SHARE唔好俾佢地再呃錢

我地晏畫POST咗上INSTAGRAM之後佢地出黎屌返我地轉頭
話我地抹黑分化 要收我地皮
話佢地負責條友琴晚俾人收咗 話我地只係顧D文宣唔顧佢地負責條友
我屌你老母臭閪依家你呃我地錢呀

詳情佢地講嘅野大家上我地IG可以睇 同埋幫手SHARE出去唔該!
我地燕子生命以後除咗做文宣,幫受刑抗爭者同光復香港 加多個目標就係追擊呢班仆街

push

即到
屌佢老母

Push

屌佢老母有無睇我地IG

有無睇佢地講咩

可唔可以pin 埋呃錢組織個page
入去屌柒佢

推

佢話佢地唔係呃錢呀屌

有

偉 係度嗎？

屌你老母我地分化呀
我地蠻不講理

D錢佢地憑實力呃返黎

正想講你張圖d字好細唔清楚睇唔到

上網買野都好信？

我地晏D POST返D高清圖出黎

係呀我地ON9呀
所以要追擊班仆街同埋俾大家知

ig都要出高清

嬲呀

要屌到佢收皮

幫手推多兩野手足

仲要屌返我地轉頭印乜撚野印3個禮拜

放上tg大channel，Scott丶寶寶嗰啲，好過你放上LIHKG

有share上去

好多人掛住黃店既旗號招搖撞騙，仲衰撚過藍店!
唔可以放過佢地

上咗熱門

佢話佢地唔係呃錢呀
不過解釋唔到點解收咗錢無影

要全世界都知

今晚用埋我嘅quota 出po屌柒佢
反正我無嘢出。每一一篇唔好曬

真係嬲到仲要屌返我地

Dklm

Dllm

呃人錢 推爆

我嚟出啦
唔好哂quota

呀咩世界黎

btw 會唔會有人可以做到顧客 R佢一d資料。就算呢個摺左，佢一樣可以出另一個ac。
連登起底高手都唔見曬

快D上IG SHARE去自己STORY

反正無嘢出

佢地有賣野應該有辦法TRACE到

一定要搞大 篤曬出黎

呃左how much

2K

呃人錢仲聲大夾惡

真正人血饅頭

2K 都呃

大把賣倫敦金既扮黃叫人捐錢 平時仲係ig叫人地借錢比佢地做假數呃人 又賣呃人既假波貼士 講下佢地仲好啦

攪錯

呢D先真係要打死佢地

無衝突 可以一齊講 手足你都可以開POST

死乞衣黎

你一搵佢哋，佢哋就俾狗搞，好難唔懷疑你喎。

有好多黃printing shop
下次可以去 btw pish

咁點解你唔去開po講

btw 重開po要講「冒牌貨文宣page」或其他用字。
而家個title我load左陣先明。

IG有人話個page畀人搞，有冇下文

呃人錢正仆街

你有嘢想出 我會幫

呃同路人錢更加仆街

佢地話係幫我地寄份件之後俾人搞
係兩個禮拜前
但係呢兩個禮拜佢地都照出POST
係無理過我地

佢地有無俾狗搞都係問題根本就

真係好撚仆街

其實你可以自己開Post

我地一直都有搵好多唔同嘅黃printing shop

暫時無
多謝先

咁點解唔去? 可以一手交錢一手交貨

佢地offer俾我地個價平好多
同埋我地見佢地有知名度 銀碼又細
所以試下 點知

禁錯不推文推返
同路人錢都呃 真係仆街黎

哈 下次小心啲啦 唔好貪平

版主話試水溫。而家試出個仆街黎。都係好事
打柒佢。

得幾千人follow叫有知名度？

呃錢都算仲要大大聲屌返我地轉頭
手足可以上我地IG POST睇下

革命成功
係時候互割

點諗到咁少錢都呃...

講依d

呃得好，要俾人知做黃絲死路一條
藍絲先係正道驚

幾千人follow係我地
佢地有2萬幾

明明有咁多信譽好又黃嘅印刷公司

咁都割呀?
呃我地錢喎
呃錢好似唔關抗爭事

分分鐘唔係同路人
只係想借運動cap水嘅仆街

23k 喎

係 所以即刻搵返D相熟嘅補飛
人地知我地急用1日就幫我地印咗1批出黎

最驚係有其他手足俾佢地呃

就算有知名度都要自己小心啦

Block 得

真係我地失誤 呢個我地都認錯

下次記得比住訂先

做咩係咁不推文
而家挖左個仆街page出黎唔好咩
你好想個仆街繼續作惡

以後唔會信D所謂嘅同路人

要推爆呢個POST

做五毛先係正道

各位手足，依家樓主開post主要目的係唔想再有其他受害者出現

推呀屌

要撐黃我始終都寧願即時比錢即時有文宣野好過

唔可以俾個FORM1仔呃錢

樓主解釋左

根本就呃人
一句比人搞就想推卸責任咩
完全解釋唔到點解比咗錢冇印到

真 始終安全啲

認同 以後都係只去返D真正嘅黃店

做咩唔再9秒9回應
出番黎 你講左d咩補番番幾個推文

因財失義

佢地話有呀 不過搵個單number搵咗兩個禮拜

佢哋有時都會比電視框既

唉 好失望真心

貪平 我地抵死 我地都知衰

點樣因財失義

long time no see

推爆佢呀手足

你覆番之前個200幾個留言未

始終食人血饅頭既人都係會存在......

知唔知呢四個字點解

知唔知

Help push

如果佢係食水深或者quality唔好都算
佢直情係呃錢屌

答到未

你都認得佢

快啲答我啦

點呀

咩人黎

呢四個字點解呀

諗到未呀

定係入嚟曲線推po

樓上仲有個分化L 9秒9不推文 行文分化 TVB fans 藍絲

阿強

去咗邊呀

屌

毛毛毛毛毛

逼我用紅字果位

第一次係我嘅post 見到有毛

不推文嗰個呀

佢好有反應

tui

錢已經比左都唔求佢會比返。唯有經一事蔡一智

咪就係

好彩銀碼細

點呀阿強

係長期追擊

屌，正常都唔會呃呢到少少錢

點解嘅，點解嘅

但係客觀事實係佢地呃咗錢

上咗去睇，咪等下佢過兩日點覆。
佢哋如果真係有錯，但依家已經嘈交，你哋之後點講點澄清，大家心入面都會有條刺。

證明黃都有仆街

有無人聽過呢兩個文宣設計師？

大家睇下呢個post

印文宣可以去搵黃店

不過我覺得似係佢哋憑空作條友出嚟，企圖推卸責任多啲

佢地根本解釋唔到點解兩個禮拜都無影

要屌，

認同 我地都係咁講

冷靜先
唔整理下資料好容易炒車
唔好屌錯人變分化

你一個小小錢，多幾個人就唔止。你好勇敢

唔好鬥黃

手足可以詳細睇下我地啲cap圖
我地已經俾咗三個禮拜時間佢地

我地一直都有搵黃店印
只係佢offer個價再平d
所以我地試下

啱呀
只係要踢爆d呃錢嘅人

垃圾

唔搞大佢都唔出聲

之前玩老屈

而家瀨有鬼

腦生草

人血饅頭

咁啱我地踢爆佢就俾狗拉

寄咗，單號？
未寄，幾時起貨？起唔起到貨
整唔切咪講，即唔係客，真係做唔到咪做唔到
就算今日退返二千，都改變冇責任感哩個問題

燕子生命

我地會直接定義佢係呃
當佢真係印咗 相呢
當佢真係寄咗 number 呢
三個禮拜

又係我地呢班小丑我都覺得好煩
好似係到周圍批鬥咁

亦解釋唔到 點解 玩老屈
同路人 遇到呢d情況 會立即道歉 及尋求解決辦法

大家唔好再比呢個popoteam 呃喇

先老屈 後補獲 騙徒慣常手法
惡人先告狀

所以一定要追究到底

有需求可幫手出po

佢地一開頭仲話幫我地依家即刻印又話可以退錢
依家補完獲就唔算呃？
差佬拉完你放返你係咪無拉過

順豐一寄就俾個no.你架啦

佢話要搵下先
搵下

我嚟

你打呢堆嘢之前

唔該先冷靜

睇清楚整個po

停一停 思考下
你打呢堆嘢 有咩作用 會有咩效果

同埋會有咩後果

仲搵緊

我地都已經postpone咗好多次出呢個post
諗住俾多d時間佢地
屌

去ig 逼供
疊文宣呢

有咩想出

寄北京來回都搞掂喇

佢地依家話負責個手足琴晚俾人拉咗
消失哂

可能連埋負責個手足去咗差局

啲口吻同啲口罩騙徒一撚樣

冇大志 連2千都呃

順豐畀人拉哂

講起文宣，今朝行過兩道牆已經有人重建

貼爆6298，71文宣

佢地話我地抹黑

寄幾次來回都得

唉.....呃都算 呃完認呀大佬

del L曬 不敢面對質詢

咁d錢唔會消失左卦

到底份件去咗邊

佢地琴晚先刪
琴晚係我個post預告咗今日會出post講佢地

問一句得架喇
啲對話係咪真

魯班七號都話我屈佢支那人

事實呢？

好多呃錢公司都係咁做唔到就扮理性
同你聯絡話可以退錢, 講到大家好黎好去咁, 實際上就無貨
依啲case 你即時叫退錢就知佢地又搵搵藉口出黎, 叫佢入數又冇左影

下次遇到唔準時間交貨, 之前又hea覆
建議真係拿拿聲叫另一單幫手搞算, 依啲真係大仆街黎

幫你貼哂喺公廁喇

而家del 曬 話人分化佢
清白多followers 真同路人 真多擁護者點會咁做

Report

收佢個page皮

我地驚佢地unsend個chatbox啲對話
已經錄低哂

弱智

呢班死乞衣 咁大個page 兩千都呃

100%騙徒 今晚可以再開po report到佢個page收皮

不能饒恕 呃同路人行為

呃完梗係唔認啦

比我 我會比放長線釣大魚
頭嗰幾次唔呃
之後一次過呃 多d

紅日晏晝熱門都咁少人
夜d 開多轉

真
兩千咋喎。。。

今次要有行動方向 唔係淨係share件事
係要直擊要害 report到個page 收皮

狗咬狗骨

邊隻係狗

真
呢班乞衣

上水喇

正常俾完錢佢都會俾tracing no.俾你地 佢就咁口講話寄左冇用 之前我買口罩都試過咁俾人呃左錢 已經唔關黃藍事 佢地人品有問題

因財失義點解呀

係 呃錢呢啲同黃藍無關係
上面有人話我地鬥黃

開呢個post 既人好似同你同名 白花油

How much

入嚟擺低四個字當答咗

係佢黎

因噎廢食

呢度有冇一蚊收

想問要印d咩野 要係ig搵人印?

唔好講呢個話題 會有位入 搞爛個po
佢地要衝出黎柒 由得佢

紅日係咪雙工

因勢利導

信你

佢藍字 我紅字

好亂

因循守舊

竟然仲平過黃店
有d已經係低過成本價咁印

俾啲誠意好喎

貼紙黎
佢地offer個價平過出面
所以信咗

因材施教

所以....

因時制宜

自己睇內文

諗咁耐都係得四個字咋

咁買個教訓囉

要試'水溫'係咁架啦,有風險

佢本事黎 用ig出幾個黑色圖就有人過2k俾佢

因航雞卷

你老闆收唔收貨呀

佢地個page run咗好耐架喇都
係琴晚先刪哂d野

一係佢就澄清下

好撚難食。。。。。

我知，只係好奇開ac 個陣如果同人撞名唔係唔比用既咩？ 定而家連登改左

佢澄清咗架喇
就係我地抹黑

下次小心d

食乜撚雞

呃完錢 spin 去黃藍 屌人分化 仲可以埋屌人35+人血饅頭

其實咁無恥唔差在奶埋共啦 肯定唔止2千油水

咁係咪係ig開page 同貼黑底白紙圖 唔洗錢先,
應該唔係你一個俾人呃,有d呃得仲勁d

因為我地都想慳得就慳
因小失大
真係好對唔住所有手足

真係嬲到我地仆街
先忍唔住咁快上黎開post屌

我地都相信會有其他苦主

改咗一排啦

小心比連仔block

Hi

交俾各位手足開

Pushh

無問題

好感激各位手足

除左開連登post 仲可以點減少受害者

唔好咁講啦
你地都唔想
捐咗錢既人一定唔會介意

咁樣玩人 會唔會好狗

去文宣gp share?

要高清圖

呢個係我地嘅錯
我地會自己填返條數
唔會要大家蒙受呢個損失

report個page

只要相信自己唔衰就唔衰

都share咗上好多gp
但要channel share要可以多人睇到

hi

琴晚愛回家講咩

已經push番 放過我好無

晏d俾你地

原來你都mon住個page

好

要推到唔係係gp 既人都知

聽聞香港小姐網上投票

咁你去投

風格唔似你

有朋友走咗去選

做咩你會入左黎我個風向

有人share左

你係邊位 我投你一票 回禮俾你

Sorry
玩你

乖

呢個時間無咩人晏少少再戰

個態度完全係啲騙子衰咗想大返人轉工嗰種
死兜爛兜但連個tracing number都比唔到
仲要扯埋去35+ 九唔搭柒
真係唔知做乜鳩

可唔可以唔好條條fing

佢話我地抹黑佢

好孩子

一直有留意你地
加油

切到咪切咗佢囉

抵讚

唔好咁on9啦 郁啲手足前手足後 真係個個都手足咩

下不為例喇

其實自己印最實際啦

本來都諗係咪誤會
但出到佢地出黎屌返人轉頭個態度就知咩事
氣急敗壞 東拉西扯 好肉酸

邊度有咁多人有貼紙機

但page真係有條件令人信佢地
但我地信錯佢地係我地on9
我地認

可唔可以係度share黃printing shop

佢地仲text我地同我地嘈
我地都話唔想同佢嘈 發神經 大家會判斷係咪呃

咪公開喇 又唔乖喇

有個手足琴日share完個list
睇下佢睇唔睇到個comment

你有嘢要print

Sor 我錯

print 咩

一直都教人自己買貼紙
自己print
將風險壓到最低
其實printer 500蚊以下都有交易
買部看吓門口都好

與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

唔好係度公開 好多人mon post

Pish

我地郁下都print 幾千張過萬張

無必要係度公開太多野 安全隱憂

遲咗。。。sorry

屌sor

咁你定呢個level就一定係另計啦～

但係其實好多手足都真係懶
要大家推佢地

你太好人喇 根本呢度唔好公開
好多人mon po 見到一堆五毛已經知咩事
print開果d一早已經知邊度有得print
安全隱憂 唔會係公開場合問呢d伸手問題

不割 誤會

大量加埋彩色，一定唔係攞家用機玩

條友已經好得戚喇

sorry

仲有冇睇tvb

但凡身手問題，要保持兩秒距離，動機純唔純正都好，要顧及安全。

推介d tvb特約商戶比你好唔好

Sor
諗住可以多啲人做依樣野

無人識佢地?
照計佢地做左好耐先呃到下人架喎

打錯別字伸手，唔用腦嘅發問，一律保持距離

三個星期無貨無交代都誤會。。。
認無責任心好過啦

佢地run咗好耐架喇
好多朋友都有follow佢地

係咪依個

印刷黃店呢個真係自己衡量風險
我教學就會建議間中用吓office機去影印

與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

我唔認同係無責任心

希望手足你真係去印去落手做

幾錢？

收到！連登唔會再亂黎

第二次警告你

之前已經有印開

全靠你整合啲資料

自己睇po 喇 有曬旮 問

2k

當然啦。。我意思係如果要話係誤會。。。因為跟本無誤會
事實擺在眼前

就係諗住問你地可唔可以po啲正常唔呃人嗰啲上嚟

其實發生咩事

大把資源自己搵喇 你有印開d咩

啲錢憑我自己努力呃番黎點解要還？

佢有前科。

啱呀 仲要唔可以報警整佢

講真呢？

接力

推下先

卡

你報警？你藍絲黎？出賣手足？

pish

真。不引戰。focus 正題緊要
知道金額又點，況且個樓上已經講左好多次。
咪spin主題

可唔可以係度share 下黎睇

真心？

梗係喇 本人從不講反話

我誤會咗

你很善良

不安 驚自爆

你隻寵物金妹強出現左

太認真用心上連登

伐姐發生咩事

下，咁你頭先個問題有無考慮下dprinting shops 會唔會不安

你想唔想炸佢呀

我驚畀人話阻住討論

Sor

由cd rom出黎就係表示要認真對待番呢度

唔洗啦
你地貼文宣好大風險
我地好感激你地就真
你地唔好自己攞錢出嚟
出咗力已經好好

你look下成個po 版主真係他媽的善良。
無懷疑過人地發言動機

唔係想開post都唔會開account

咁你又兜d咩啊，想問d咩吖

唔係想打獵都唔會想開ac

幫你推

無乜同呢啲五毛引戰狗打交道

唉
呢啲我地自己柒咗

曲線原來真係要講明

所以我就留係度 做隻護主犬喇
狗是人類嘅朋友 popo除外

現實生活已經要猜度。。連上連登都要猜度
依幾年都攰喇

大家都係兄弟手足

真好累

唔想個po崩壞就係要咁 唔想洩露任何資訊 無辦法中嘅辦法

其實d 黃app 可以推一下呢d 食人血饅頭既資訊
除左叫人幫襯黃店都要推一下點樣避免偽黄
不過點實行又要諗下

個idea好好
開個ig 專門講吓邊啲店係食人血饅頭

文宣大哥 借個位黎

連登有政治 審查 我開始有少少信
請比對兩個po

男生被女警裸搜虐打下體 受害人挺身拍片向國際作證港警性暴力

女生退下前線轉任法庭「旁聽師」：陪伴被捕手足，延續運動

1 同 2 開po時間相差無幾 1明顯陸續有人覆 但2間歇性居然仲係熱門 論標題論內容絕對1>>2

認同請幫推番1上熱門 share please

冇留意
我淨係識啲好出名嘅五毛

啲咩page咩team出親事，硬係中意話係team入便有某個人甩轆/被咬
就當佢成個page得係得嗰一個小編打理，當埋個小編係同佢哋講嘅一樣因為幫燕子生命做嘢而畀狗咬，點解唔係解釋清楚或者交代下，而係去屌番搵佢哋做嘢、真金白銀落晒訂嘅燕子生命轉頭，話人蠻不講理、假惺惺，你遮住佢page名我會以為係支那種講緊嘢
冇事就好地地，出事就發惡咬人，就算唔係存心呃錢都奇撚怪怪，LM等睇佢哋轉開怨婦mode

其實要整合呢班仆街 衰過做藍屍

呃錢 搞到真正有需要既手足得唔到幫助

Wa依個page好出名
會唔會仲有啲誤會啊

包容下啦又捉鬼人地做咁耐文宣一路承受緊風險,會貪你嗰小小錢咩,同你咁多聯絡到時拉撚埋你啊柒頭,人地過左風頭咪覆你囉小學雞

自己睇內文 自己分析 blame the victim 要不得

捉鬼
自己唔睇曬所有嘢 汁到寶 對號入座
一隻

....

希望大家睇下我地ig最新個po

哭𠹌咗

點解做老千可以做到咁無恥

又唔明 點解要為2千蚊整臭自己個朵
以佢嘅名氣 呃幾萬蚊甚至十幾萬應該都OK

同IG SHOP一撚事
開底牌就見真章, 講錢就反面
做生意對家咩人, 都唔需要做到咁好人,
否則就人地食住上 太多人利用搵食

我真係解釋唔到佢地做緊乜

真係世界級
吹佢唔脹個下叻

條友monpo 而家先撻個tracing code
不如撻埋d貨出黎

呃手足錢

類似啦...... 如果多人用既黃app 都分享就更廣

成日話捉人血饅頭 呢d幾時有人出黎幫手追擊

佢又話條友俾人拉咗
咁個code點走出黎

btw 佢行文有d支味

小萬姐如果你有今晚文code就cop比我喇方便我出po 題目我已經想好了

好！

唔肯認衰

我估 佢哋係用自己嘅printer 印
咁成本一定低過出去印
可能最多五六百蚊搞掂 咁佢哋仲有幾千蚊賺

可能有咁啱佢地個printer壞咗
要出去印 但係發現貴好多 同埋果幾千蚊已經用咗
所以就俾唔到你

呢個解釋掂唔掂

一粒老鼠屎，整到成煲粥唔要得。

存心呃你錢, 等肉食等到就黎餓死
依啲zombie page唔介意呃到幾多, 是但換個名就得
改個另一個黑警就大把人like, 睇佢啲post就知交行貨
10分鐘都唔知使唔使

而家唯有搞大佢, 再搵蘋果/立場報導下, 咁可能有黑警想紮職會開file玩下
唔係嘅話又下一班人搵佢又再呃錢

咁都聞得出

鬥黃係講批鬥人地唔夠黃
依家屌佢呃錢關乜事
啲on9仔成撚日濫用鬥黃呢2隻字

一陣抄你個解釋
咁多followers 話del po 就del L曬 唔比留言 已經知咩事喇
油妹真係好純好pure

我地梗係知呃錢
D人唔信佢地呃錢咁

我係佢地嘅pr

伐姐你都好pure

我係黃蜂尾後針

你地鬥黃
分化撚
佢哋唔會呃錢
一定有誤會
del po 加道歉

今日頁面很乾淨 大家思路奇清 勿玩膠
多謝合作

最毒婦人心

我係神台貓屎

搵食姐

Hi 好耐冇見

男生被女警裸搜虐打下體 受害人挺身拍片向國際作證港警性暴力

#383 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
呢個係咪pepe成日提嘅乜春呼吸

如果真係有tracking no點解唔show 出嚟證明係清白
反而去del po 恐嚇人
佢哋根本證明唔到有去寄
好多藉口 又賴落人哋到

係

過去同佢吹水 炒番高個po

我地晏畫POST咗上INSTAGRAM之後佢地出黎屌返我地轉頭
話我地抹黑分化 要收我地皮
話佢地負責條友琴晚俾人拉咗
但客觀事實係佢地收咗錢3個禮拜都無貨交又搵唔到佢地
就算覆機都係覆D廢話

佢地今日晏晝又突然話有張單個number
但係所有野資料都遮住哂
又話負責條友俾狗咬咗 但係又變到個number出黎
3個黎禮拜乜都無 今日踢爆佢就突然有?
3個禮拜負責個人都唔俾人拉 今日踢爆佢就突然俾人拉咗?

我地之後叫佢回水佢就講D咁嘅野

至於佢地講D花話係到暗示話收到風D狗會咬我地
叫我地D DONOR割我地真係要澄清多次
我地個SERVER同收款嘅SYSTEM都係美國境內
只有美國嘅司法機關可以搞我地
至於DONOR嘅個人資料
全部人D資料都係尻打 我地由第一日已經叫D DONOR亂打資料

詳情佢地講嘅野大家上我地IG可以睇 同埋幫手SHARE出去唔該!
我地燕子生命以後除咗做文宣,幫受刑抗爭者同光復香港 加多個目標就係追擊呢班仆街

IG傳送門:

[img]https://na.cx/i/CBmh5qC.png[/img][img]https://na.cx/i/0PdPWxi.png[/img][img]https://na.cx/i/zBrxUiY.png[/img][img]https://na.cx/i/xu9ogxj.png[/img][img]https://na.cx/i/NvB9Wxk.png[/img][img]https://na.cx/i/e4ntsD0.png[/img][img]https://na.cx/i/GSoXkY1.png[/img][img]https://na.cx/i/PxNpLqG.png[/img][img]https://na.cx/i/MCe0iLH.png[/img]我地晏畫POST咗上INSTAGRAM之後佢地出黎屌返我地轉頭話我地抹黑分化 要收我地皮話佢地負責條友琴晚俾人拉咗但客觀事實係佢地收咗錢3個禮拜都無貨交又搵唔到佢地就算覆機都係覆D廢話佢地今日晏晝又突然話有張單個number但係所有野資料都遮住哂又話負責條友俾狗咬咗 但係又變到個number出黎3個黎禮拜乜都無 今日踢爆佢就突然有?3個禮拜負責個人都唔俾人拉 今日踢爆佢就突然俾人拉咗?我地之後叫佢回水佢就講D咁嘅野[img]https://i.lih.kg/thumbnail?u=https%3A%2F%2Fna.cx%2Fi%2FU8iz8Op.jpg&h=d445ec0e&s=540[/img]至於佢地講D花話係到暗示話收到風D狗會咬我地叫我地D DONOR割我地真係要澄清多次我地個SERVER同收款嘅SYSTEM都係美國境內只有美國嘅司法機關可以搞我地至於DONOR嘅個人資料全部人D資料都係尻打 我地由第一日已經叫D DONOR亂打資料:o)詳情佢地講嘅野大家上我地IG可以睇 同埋幫手SHARE出去唔該!我地燕子生命以後除咗做文宣,幫受刑抗爭者同光復香港 加多個目標就係追擊呢班仆街IG傳送門: https://www.instagram.com/swallowlife2/[url]https://www.instagram.com/p/CB1_8LUlGPP/[/url]

條友真係支味濃郁
ig 出新嘢 手法 我只能講 一饃一樣

我可唔可以加多幾句自己嘢
呼籲 睇完要report 打柒個page 免同路人遇害

好 唔記得講要report佢

成班大種乞衣黎
Po張tg 傾計圖當係

啱啱連登比人搞？覆唔到？
我look緊佢d followers 有d係無post嘅ac.

諗住幾點開

睇吓有無文宣機構followers先

1900

唔該哂

cls d人真係亂like 一通唔用腦咁快成千個like個假對話

黃圈咁落去真係比自己人玩撚死。。。
中共國安法打壓
港共黑警協助
自己友玩臭玩串晒
真係好失望同灰

但係希望所有有心既同路人 真點手足
大家一齊撐落去唔好放棄
面對強權打壓 絕不低頭

條友絕對唔係自己人 你睇佢d手段喇

但係講真一年內兩萬個followers
買都買唔到咁多啦。。(可能我愚昧)
望唔清睇唔透

我都唔明點解咁多人LIKE

見到呢班臭四我就嬲

屌嬲

湊熱鬧 follow 羊群效應
followers入面基本文宣組織唔多

唯有叫朋友unfollow and report

心好累

人無恥則無敵
自稱手足就可以做盡陰質嘢

檢查下自己ig search hkpopoteam 睇下有無朋友follow 佢 msg fd unfollow and report

傳送門

係咪開po 了

開了 苦主可以入黎
哭

呢度都好多人幫手推post
同埋除左你呢單，一直都有人係Facebook 接發偽黃食店呀，都有share 廣傳

苦主come on in
起底：HK Popo Team IG FatFat

起底：HK Popo Team IG FatFat

已push

多謝

... 邊隻字係blame緊?

誤會係邊個造成？

留意下你句句子 動詞嘅subject object 就會明白

你知唔知到以前d人對生cancer嘅人講：
係咪用得壓力煲多

係難聽過粗口

一個post原來可以引到好多on9出黎

可能我present得唔好我say個sorry
但係我冇blame到唔該
只係覺得會唔會係有誤會或者溝通上嘅問題可以拆掂佢咁就唔使傷和氣姐
如果佢真係呃錢點撚樣都唔可以原諒
大家入嚟都係想了解吓發生乜嘢事姐 唔使即刻起鋼既
我不知幾感謝同respect燕子生命係咁做文宣

認真放大啲ig對話睇下就知！
當三個星期都仲可以無交代既時候，比人揭發仲唔識道歉反而怪責對方
點講都講唔過去

咁即係點

解釋唔到

你可能唔知 落手打字果下會有幾大威力
每一個不小心都會成為亂黨搵位入嘅地方

版主寫得好清楚 你有無用心睇？

用心睇完問呢個問題 不如你幫樓主去個ig問番條友

呢個反問有咩作用？

我承認我係對於唔小心行文嘅任何留言一律採取果斷態度。

對於你釋出嘅善意以及sorry，感激體諒。

對於係討論區都要帶腦，我都覺得好疲累。

但唔帶腦就造成今日嘅連登。亂黨橫飛。

推
好耐無見有營養既對話

推 改善連登風氣
即使係我地自己都要注意

輕輕一推～

正妹

咁仆街嘅

推一推

推呀

呃錢都正仆街

今日又再push 下

jed

推一推先

攬炒團隊聯繫到喺EU有一定影響力嘅Martens Centre think tank 討論歐盟可以點支援香港！

嘉賓：
#斯洛伐克前總理 Mikuláš Dzurinda、#歐洲議會議員 Miriam Lexmann MEP、#梁繼平 手足

時間：
26/6 (五) 香港時間1645-1745

詳情：

【626攬炒團隊 歐盟戰線新嘗試！】

時間上，明白大家返緊工，未必衝到去廁格睇直播。但希望大家可以喺夜晚、週末重溫支持，借力量俾我地。

今次 think tank 活動view 數將會係一大指標，鼓勵更多歐洲think tanks 為香港發聲，思考香港重光後嘅國際價值。626見！

有料攬炒

輕輕一推再推

同大家開心share下

加多張

睇佢講到重案組就知冇料到, 梗係大左你先
就算請佢寄件條友返去合作調查都會俾張證明寫佢去過狗屋
唔會周家索料, 仲要得啲宣單, 拎黎升半條柴都唔夠
一係佢真on9, 純粹想大你但搵錯方法

重案唔會咁無聊答你依啲問題
其次係打去重案都經幾重電話先轉駁去到重案調查個內線
照佢咁講白撞, 又冇人名, 我諗第一關已經過唔到

不過佢都實唔敢亂黎, 一查到佢就GG
如果佢肯寄, 幾肯定係紙皮箱+啲煮食用/工業嘅白色粉末黎玩你

假若佢真係寄左啲唔知乜黎等佢俾張卡去郵局拎,
問清楚職員邊個寄黎, 寄件分類係啲咩
再試下唔拆情況下, 簡單檢查下郵包內容(搖動/摸下質感(如果係紙郵包))
最好就事前問律師意見, 612/星火個邊好有多社工幫手,
佢地可以代搵啲律師朋友俾個免費意見你

屌條友又開po追擊你

你同佢講咁多野只會俾佢搵位入到你,

你一淆唔收件又搵位入到你, 一係你就去收
詳細點做就上面, 否則你一直處於弱勢,
時間一長,大眾就覺得你冇故砌佢生豬肉

睇埋佢4月整個網, 全部左抄右抄
仲話想整資料庫, 笑到
同小學雞勞作差唔多, 仲想籌旗50萬
拎人份報告落自己個網又唔落credit
擺落自己GOOGLE DRIVE再upload就當係自己整咁

又分化

已經無理佢

其實我地唔會去收份件
邊有人知佢地寄啲乜
佢地一直都反駁唔到我地講嘅野

其實大家都有眼睇 唔想理了

死雞撐飯蓋

好撚煩佢地

都唔明撐黎做乜

仲叫我地開live q&a 真係當咗自己係kol?
好心做呢啲殺頭野就低調d真係on9

超級無敵勁爆

日日po佢d花生言論就啱旮旯 多d人識佢

其實佢地真係好無恥
好多手足睇完佢地講嘅野再黎睇我地講嘅野
都dm我地話佢地白撚痴

我啱啱look完嘅ig 佢連字都串錯

我見到有同路人真係有跟住做
挖佢ig follower 同埋pm followers叫佢地小心呢條友

Terget

比d鼓勵你咪share 自己知就得啦
真係有人跟連登呼籲去行動旮

叫開live真心on9
愈睇啲小學雞行為就愈露晒出嚟
毫無道理邏輯可言

Pishhhhh

油dee聽日去拎貼紙貼貼貼

邊到有得拎

黃店
去撞下彩

唔係間間有

撞吓你

仲唔瞓

感激各位同路人

佢開live 個下真係
嘩成班癲狗黎

大西北

元朗國

所以樓主係咪已經收咗件?

你印果啲係咪普通a4紙 office機印唔印到

我地無收件
佢依家不停話我地唔敢收個份件
係佢地俾我地踢爆之後即刻去寄
根本無人知佢地寄啲乜黎俾我地

佢地聲稱15號寄咗個份件根本就無存在過

我地會印a4 a3
都會印貼紙

千祈唔可以去
而家佢都係口講 tracking number 無 相都無

無嘢證實到佢有無寄

另外佢ig講嘅印刷公司都唔可以幫襯

自己怕被狗mark所以唔接jobs但又拋另一間嘢個名同地址出黎。如果真已經被狗擔過點會咁做

呢間公司有免疫力？唔怕狗mark？定係幫襯完會出賣文宣電話號碼或其他資料比狗

仆街hkpopoteam 靠害之心不死

一定更加要打柒佢

其實佢地成檔野都好鬼

花生好好食

神奇小子
食

好一招撥亂反正

連登出征：追擊手領任務！！！

頭先睇佢ig 原來佢連呢度都mon 埋 好得閒
實事又唔做

搬石頭砸自己的腳
第幾次

成日口水多過茶

是日電台

北京念慈菴資助殺手？

btw, 星島記者同埋嗰個page嘅人Hello

say hi to dj

hello

搵左2條友上黎扯貓尾開post

屌，呃$正人渣

無人理佢地個POST

佢地唔認

香港地真係遍地黃金
只要你聲稱黃就得

唔只 佢地好得閒
開左成20個ig 個名仲要抄人 瘋狂攻擊燕子生命
都話左佢唔係同路人 講得真無錯
一黎就人身攻擊 改花名 死係邊都唔知

唔會有人提佢旮喇 繼續monpo 喇

係喇 汁口水果d生物，你邊句話出自邊個po我都記得一清二楚。

唔止呃人錢 仲得閒到係ig 開足20個ac
可惜無人理佢

人身攻擊咪呢d囉 死係邊未知

蠢到核爆

一個tracking number 倒自己米
大話接大話 唔會有人蠢豬豬提佢地 到底邊個point係誤區

估唔到ig仲多花生過呢度

公開咗條片同CHAT RECORD之後佢就收咗皮
可惜咗我地部IPHONE都掉撚埋

做咩要話比人聽 iphone跌左咁蠢旮
原來佢開左成80個ig ac 啱啱有人講

明眼人都知佢地扼錢
要扼咪扼到盡ig 都del埋佢囉
點解仲要出來兜咁7
一個大話冚一個

有腦有睇晒來龍去脈既手足就知
佢哋所有野都係得個講字
所有被質問既問題一個都無回應

好亂
其實係邊個唔岩???

講真，大家都好唔明白點解佢哋要為二千蚊整臭自己個朵。。。
但係從對話紀錄睇，燕子生命由頭到尾都係想”popoteam”盡快比交代，由15號拖到廿幾號，佢哋聲稱話忙，但係佢哋唔係義務，佢哋收左錢幫手印野，係，的而且確係以比出面平既價錢印，但都係個句，大家手足，收得錢，幫得手，為場運動咪大家盡做
樓主都唔係無理取鬧到遲幾日就放佢上黎，比完錢，三個星期都無貨無交代，你會點諗？
直至樓主po完佢哋啲野上黎佢哋先寄貨(仲要都係無相無tracking number )

如果唔想錯信一邊，你可以由頭到尾睇晒兩邊論點論據再分析下

其次，樓主都要比有捐過錢既手足一個交代嫁。。。兩千話多唔多話少唔少，但係點都要比大家知道發生左咩事同個二千蚊去左邊度

多謝未來巴幫手打咁大段野出黎

真係睇唔過眼啲人衰左仲死撐
持住自己有兩萬follower就也文也武屌！

好耐冇見

血燕生命呃手足錢去印文宣重建連儂牆
血燕生命呃手足錢去印貼紙比各位拎完係屋企貼

行為可恥

所以我決定收到一萬之後會繼續課光支持血燕生命一個做實事既組織

血燕生命其實都幾好聽

posh

真係唔錯

繼續push

燕子 你地會唔會開live邀請佢哋對質？真相愈辯愈明

樓主所有對話ig 聯絡對話upload 上黎啦
佢話手足被咬冇哂對話嘛 咁你upload你上黎等大家評吓理

開live

屌^_^推

咁撚柒賤嘅人
祝佢地賺幾多都係用返落去醫癌症

個黑警page開得patreon 叫人科水
咁你話佢係呃錢定係真係幫手?
佢心諗:又可以笑啲狗又可以cap你班傻鳩水 何樂而不為